{
  "id_query": "22711442",
  "total": 19620,
  "total_current": 200,
  "max_score": 63.227448,
  "origin_question": "Mình mới mua iPhone 6 32g mới ơn tgdd từ tháng 7 nếu bây giờ muốn bán lại tgdd thì còn lại bao nhiêu",
  "hits": [
    {
      "score": 39.140656,
      "id": "23028170",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần bán lại iphone 6 32g mua mới tại tgdd giá 8990.000₫ và mua từ ngày 12/7/2017 thì còn dc bao nhiêu ad",
      "answer": "@Trịnh: ở đâu anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 36.71612,
      "id": "25818153",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g em mua mới tại tgdd dùng được 1 tháng 15 ngày giờ em muốn bán lại cho tgdd thì được bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào bạnBạn có thể để lại thông tin giá sản phẩm trên hóa đơn bạn mua là bao nhiêu không ạ. Để bên mình hỗ trợ tính mức thu lại chính xác giúp bạn ạ.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.333363,
      "id": "21728290",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32gb hồi tháng 4 vừa rồi tại tgdd bây giờ mình muốn bán lại cho tgdd có đc không",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng được 5 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 60% giá trị máy nha. Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.739906,
      "id": "24118779",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone 6 bản 64g 1 tháng rồi bây giờ e muốn bán lại cho tgdd thi được khoang bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá thu/đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.719955,
      "id": "23246657",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua ip6 32gb được 2 ngày giờ mình muốn bán lại cho tgdd thì bên tgdd nhập lại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này anh mua mới tại siêu thị bên em thu lại còn khoảng 80% giá trị sản phẩm anh nha , anh ra siêu thị để được hỗ trợ thu lại anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.48188,
      "id": "22590004",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho t hỏi giờ t muốn bán lại con ip6 thì tgdd mua lại bao nhiêu. Máy mua từ tháng 7 ko trầy xước hay bị lỗi j cả.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu sản phẩm của bạn là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com, bạn vui lòng phản hồi thông tin ngày mua( hoặc IMEI gọi *#06#) và giá mua sản phẩm để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.243404,
      "id": "25103795",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua iphone 6 32gb đc 1 tuần giờ muốn bán lại thì tgdd mua lại đc bn vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy anh với mức giá 80% so với giá trên hóa đơn. Tuy nhiên, đây là giá tham khảo anh vui lòng đem máy và kèm quà tặng ra siêu thị để được hỗ trợ tính chính xác hơn nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.371906,
      "id": "20406188",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn bán lại ip mới mua ở tgdd thì dc khoảng bao nhiêu tiền hả ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em hỗ trợ hoàn tiền cho các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.833605,
      "id": "27950013",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mua ngày 11/4/2018 ở tgdd bây giờ bán lại được bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Khiêm,Anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện sử dụng bình thường bên em sẽ thu lại và hoàn cho anh 70% giá trị sản phẩm. Anh thông tin giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền nhận được anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.51085,
      "id": "26983077",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 32gb e mới mua nay chưa được 1 tháng tại tgdd. Bây giờ e muốn bán lại cho tgdd vậy ad thu vô là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.262596,
      "id": "26347698",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g 8.490.000 dc một tuần giờ bán lại được bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% trong tháng đầu tiên nha anh khoảng 6.792.000đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị bên em sẽ hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.23013,
      "id": "24633732",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đổi từ SS J 7+ (mới mua tại TGDD đc 2 tháng) sang IP6 32G thì như nào bạn.",
      "answer": "Chào anh,Nếu mình mua sản phẩm mới bên em còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, bên em sẽ thu mua lại giúp mình ạ, không biết là mình mua sản phẩm với mức giá bao nhiêu và ngày mua cụ thể để bên em hỗ trợ hoàn tiền cho mình được bao nhiêu ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.205458,
      "id": "27820522",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ip 6 32gb tại tgdd vậy bây giờ e muốn bán lại tgdd thu vô bao nhiêu? Gần 2 tháng r ạ, giá là 6990000",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com gần 2 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 5.242.500đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.783117,
      "id": "21192747",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy trả góp dthoai iphone 6 32G bên bạn giờ được tặng 1 chiếc iphone 7 mình không muốn dùng nữa muốn trả lại  hoặc bán lại thì mất phí bao nhiêu ạ . mua khoảng 10 ngày giá 8.990.000",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này,  anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để hủy hợp đồng trả góp và chịu phí giữ máy khoảng 20% giá trị sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.76518,
      "id": "23732849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là nếu mua máy mới 8,999đ sau time muốn bán lại thì tgdd thu lại s ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại phí máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại anh nha. Và tháng đầu thì bên em sẽ thu lại với giá 80%, các tháng sau tiếp tục trừ 5% cho mỗi tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.735321,
      "id": "31244425",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iPhone 6 tại tgdd được gần 3 tháng giờ bán lại được bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, anh cho em xin thêm thông tin giá và ngày mua cụ thể sản phẩm để bên em hỗ trợ tính phí cho mình ạ. Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.709738,
      "id": "31193178",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 mua từ tháng 9 2017 giờ bán lại muốn máy khác giá sao tgdd",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc sản phẩm của anh đã hết bảo hành nên bên em không thu lại được mong anh thông cảm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.642849,
      "id": "30545291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd nếu bán lại thì bao nhiêu tiền ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành, không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua, giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.398916,
      "id": "28155948",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua đk 4th ở tgdd bh muốn bán lại thì tgdd trả lại bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chịNếu điện thoại chị mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không bị bất kì lỗi nào từ phía người dùng thì bên em có hỗ trợ thu lại máy của chị chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin về ngày mua máy và giá tiền lúc chị mua máy để em giúp chị tính phí nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.007921,
      "id": "22400925",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua ip6 32 mới nữa năm giờ em muốn bán lại cho TGDD. Vậy em mất bao nhiêu so với giá góc.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.982828,
      "id": "29961634",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ mua iphon 6 mới còn bao nhiêu. Trừ các khoản khuyến mãi khác. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm iPhone 6 32GB đang có giá là 7.490.000₫ và đang có chương trình giảm ngay 500.000đ  (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) thì còn  6.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.856522,
      "id": "26083938",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua trả góp iphone 6 32gb hôm 15/03/2017 trả trước 3.490.000 giờ mình muốn đổi trả lại sản phẩm thì giá còn bao nhiêu vậy tgdd",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin  thông tin về gói lãi suất anh tham gia để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.829645,
      "id": "22734829",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy ngày 1/4/2017 giá 9.990.000 giờ muốn bán lại thì tgdd thu lại bao nhiêu!! Thân!!!",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua máy mới bên em còn bảo hành thì bên em hỗ trợ hoàn lại máy anh với khoảng 50% nha anh, anh vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm ra Siêu thị bên em hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.752413,
      "id": "25954766",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua iphone 6, 32g của TGDĐ ngày 23.7.2017, giờ bán lại cho TGDĐ thì giá còn lại là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giá sản phẩm lúc anh mua ạ , bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.736942,
      "id": "27181310",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone 6 32gb chưa được 1 tháng giờ bán lại khoảng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì chị có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho chị khoảng 80% giá trị máy chị nha. Chị hãy đem Bộ sản phẩm chuẩn, và Quà tặng kèm (nếu có) đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.68736,
      "id": "28793478",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy em mua máy iphone 6 từ tháng 5 với giá 7tr490 bây giờ em muốn mua máy mới cho hỏi tgdđ thu mua lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...)máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua chính xác để tính giá thu lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.410782,
      "id": "30944489",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình iphon 6 mới mua được hai tháng ở tgdd giờ muốn bán lại được bao tiền ạ ngoại hình chưa xướt sát gì",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, anh cho em xin thêm thông tin giá và ngày mua cụ thể sản phẩm để bên em hỗ trợ tính phí cho mình ạ. Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.248886,
      "id": "26442333",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd còn hạn bảo hành tới tháng 6/2018 thì bên tgdd có mua lại không? Và mua lại bao nhiêu ạ? Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.94139,
      "id": "30665522",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mua từ 12/5/2018 đến nay tgdd thu lại khoảng bao nhiêu để mình lên đời máy mới ạ ?",
      "answer": "Chào anhDạ với thông tin anh cung cấp thì bên em sẽ hoàn lại khoảng 55% giá trị sản phẩm anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo thôi ạ, anh vui lòng đem bộ sản phẩm chuẩn kèm quà khuyến mãi nếu có ra siêu thị để bên em hỗ trợ anh và tránh phát sinh thêm phí ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.916906,
      "id": "25818104",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g mua tại tgdd dùng được 1thang 15 ngay em muốn bán lại cho tgdd thì được bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm mới tại siêu thị Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không có lỗi do người dùng (rơi, vỡ, vào nước, trầy..) thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại. Sản phẩm của anh bên em sẽ hoàn lại tiền máy với mức giá bằng 75% giá so với giá trên hóa đơn anh nhé. Khi đi anh nhớ mang theo các phụ kiện đính kèm sản phẩm và các khuyến mãi để tránh mất phí anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.911274,
      "id": "28471665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy tai. Tgdd dc khoảng 2 tháng, bây giờ muốn bán lại cho tgdd có dc ko ạ ? Và mât bao nhiêu % giá trị của máy ạ ? Máy vẫn còn nguyên, giấy đầy đủ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới ở Thegioididong.com không quá 2 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh hoàn lại 75% giá máy lúc mua ạ! Anh có thể nói rõ hơn anh mua máy giá bao nhiêu để bên em tính cụ thể hơn ạ! Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.908413,
      "id": "18632532",
      "field_search": "question",
      "question": "May mới mua 2 tháng vậy bây giờ thu Lại cở bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết sản phẩm của anh có được mua mới tại hệ thống Thegioididong.com hay không? Sản phẩm có bị lỗi hay không? Ngày mua chính xác và giá của máy khi mua để em có thể kiểm tra xem bên em sẽ thu sản phẩm phẩm này với giá bao nhiêu anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.88835,
      "id": "28263225",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn bán lại iphone 6 này. k trầy sướt j cả. mua mới 7tr490 thì nay bán lại đc bao nhiêu ạ. imei xxxx52090483750   mới mua hơn 1 tháng thôi.",
      "answer": "@Minh: bạn ôi cho mình hỏi đt này bạn mua là mới đập hộp hay s",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.637783,
      "id": "32446324",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 của mình mới mua đc 2 tuần, nhưng mình muốn đổi sang hoặc bán lại cho TGDD có thu mua lại ko? và mất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ nếu máy anh mua mới bên em (Thegioididong.com) và hiện máy không lỗi, hoạt động bình thường... thì bên em có thể hỗ trợ mình thu và hoàn lại anh mức chi phí khoảng 80% giá trị máy trên hoá đơn mua hàng cho thời gian không quá 1 tháng đầu dùng nha anh. Nếu được anh có thể thông tin giúp em ngày/tháng/năm và giá trị sản phẩm trên hoá đơn mua hàng để em tính mức cho phí đổi trả giúp mình anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.501965,
      "id": "29369078",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới. Mua iPhone 6 32g mua trả góp cua thế giới đi động Sài được 3 tháng .. còn nguyên rin.. giờ muốn bán ..tgdd có mua k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng thanh toán hết hợp đồng cho công ty tài chính trước rồi bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.094944,
      "id": "26613069",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi.. Mình mới mua nova3e.. Giờ muốn đổi sang iphon 6 dc k? Hoặc bán lại cho tgdd dc k ạk",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua mới máy tại Thegioididong.com, không lỗi người dùng và còn bảo hành, bên em sẽ hỗ trợ đổi trả máy. Anh vui lòng thông tin chính xác ngày và giá máy khi mua để bên em tính giá tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.083591,
      "id": "24402104",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 32g mua mới tại tgdd tháng 9/2017 giá 8,9 t nay trả lại thì dòn được bao nhiêu vạy qtv?",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hoàn lại khoảng 5.340.000đ ạ, tuy nhiên đây là giá tham khảo, anh vui lòng mang trọn bộ sản phẩm và quà khuyến mãi nếu có ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.075691,
      "id": "19910085",
      "field_search": "question",
      "question": "ban cho minh hỏi minh mới mua trả góp o tgdd bây jiờ mình muốn mua máy khác mình có bán lại đc máy cho tgdd ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu máy bạn mua trả góp mới, mua tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi bên mình hỗ trợ thu lại có tính phí giữ máy sau khi bạn thanh ly xong hợp đồng với công ty tài chính. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chính xác. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.066076,
      "id": "22367467",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 đc 5 ngày - gio bán lại mất bao nhiêu %",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp anh mua máy mới, mua trả tiền mặt thì trả lại máy trong 1 tháng đầu mất 20% phí đổi trả nhé anh, yêu cầu đủ phụ kiện, hộp và quà khuyến mãi nếu có để tránh trừ thêm phí ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.991915,
      "id": "28545320",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g mới mua được 3 tháng bán lại được bn ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em sẽ hỗ trợ thu lại nếu đó là máy mua tại Thegioididong.com, ít trầy xước, còn bảo hành và mua với hình thức mới anh nhé. Mình vui lòng cho em xin thông tin ngày và giá mua sản phẩm để bên em hỗ trợ tính cho mình chính xác nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.918837,
      "id": "30660026",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua đt đc 2 tháng giờ bán ra tgdd thu lại được bao nhiu ak??",
      "answer": "Chào chị, Dạ bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi sản phẩm mua mới bên em, còn hạn bảo hành, không bị lỗi từ người dùng(rơi vỡ, va đập mạnh,...) máy đang không trả góp chị nha. Nếu sản phẩm mình phù hợp với những điều kiện trên, chị vui lòng cho em xin thời gian mua củng như giá lúc mua sản phẩm để em hỗ trợ mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.226767,
      "id": "26625018",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua ip6 32g ở tgdd ngày 30/1-2018 là 8tr5 giờ bán lại được bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 65% khoảng 5.518.500đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị bên em sẽ hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.03447,
      "id": "31453894",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone6 được 7 tháng lúc mua 7tr4 bây giờ bán được bao nhiêu v ad",
      "answer": "Chào anh Tiến,Dạ bên em thu lại máy và hoàn khoảng 3.700.000 đ cho 7 tháng sử dụng anh nhé. Tuy nhiên, anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện và quà (nếu có) ra siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ báo giá chính xác giúp anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.978073,
      "id": "29657007",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy 15/6/2018 sam sung a6 .máy còn mới .giờ tgdd thu lại cho mình ko",
      "answer": "Dạ chào anh ,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp chính xác thông tin giá mua sản phẩm để bên em có thể tính giá giúp mình được anh nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.76171,
      "id": "27105400",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đc 7 tháng còn mới thu lại dc bnhieu ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.692148,
      "id": "28193087",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. e mới mua 1 tháng 6 ngày. giờ e muốn bán lại thì bên mình thu bao nhiu ạ. còn đầy đủ phụ kiện. k trầy xướt",
      "answer": "Chào anh, Vâng nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành trong 12 tháng, ít trầy xước, rơi vỡ, vào nước thì bên em có thể hỗ trợ thu lại anh nhé. anh vui lòng cho em xin thông tin này mua mới sản phẩm và giá lúc mua để em tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.666258,
      "id": "19987085",
      "field_search": "question",
      "question": "chào tgdd bây giờ mình muốn mua iPhone 6 plus mà khách hàng trước đã sử dụng 2,3 tháng k dùng nữa đổi máy khác thì giờ còn bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể khu vực anh quan tâm để em kiểm tra còn hàng không anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.62936,
      "id": "22164823",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua máy IPhone 6 32gb được 2 tháng giờ mình muốn bán lại thì phải mất bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và tình trạng vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 75% giá trị sản phẩm trên hóa đơn đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.614754,
      "id": "23057706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là đt ip6 mình mua bên tgdđ, bây giờ mình muốn bán lại thì bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị.Nếu sản phẩm của chị được mua tại Siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời hạn bảo hành 12 tháng thì bên em vẫn sẽ hỗ trợ thu mua lại máy cho chị nhé. Chị có thể cho em xin thông tin về giá mua cũng như ngày mua máy cụ thể để bên em hỗ trợ tính phí thu mua lại máy cho chị tham khảo nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.575626,
      "id": "27274769",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy mới ngày 11/2/2018 giá 8.490.000đ giờ e muốn bán lại thì được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn cho anh 65% (khoảng 5.518.500đ) nha anh. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra tính giá tốt nhất cho anh nha, anh nhớ mang theo đầy đủ phụ kiện để không bị trừ thêm phí ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.574635,
      "id": "27787125",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em bán lại IPhone 6 thì bao nhiêu tiền ạ !",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.373081,
      "id": "25817933",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là em mới mua iphone6 32g ở tgdđ em dùng được 1 tháng 15 ngày giờ em muốn bán lại thì được bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "@Hoàng Văn Thụ: mua mới",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.33579,
      "id": "27992364",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy đã được 38 ngày vậy bây giờ mình muốn bán lại thì tgdđ mua lại với giá bao nhiêu ạ. trước mình mua giá máy là 6tr990",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 75% khoảng 5.242.500đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị để bên em hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.332497,
      "id": "19170023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua oppo f1s ở tgdd được 3 tháng mấy phụ kiện e vẫn còn đầy đủ, giờ e muốn đổi lại iphone6 32g z e phải bù bao nhiêu ạ...",
      "answer": "Chào chị Nếu máy chị mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và chị sẽ mất 30% giá trị sản phẩm. Chị vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc chị mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp chị số tiền chênh lệch cụ thể hơn.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.308283,
      "id": "22165834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua j7 dc 7 tháng giờ bến tgdd minh koa thu lại không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại phí máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.287706,
      "id": "22164813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình máy IPhone 6 32gb được 2 tháng giờ mình muốn bán lại thì phải mất bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh mua mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hoàn lại mức phí khoảng 75% giá trị sản phẩm. Đây chỉ là giá tham khảo thêm thôi, anh có thể đến siêu thị để được nhân viên hỗ trợ tính chính xác hơn về phí hoàn lại sản phẩm giúp anh nhé. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn quà khuyến mãi(nếu có) để tránh mất thêm chi phí anh nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.208641,
      "id": "21704030",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua đt khoảng gần 4 tháng bên tgdd thu lại khoản bao nhiêu hả anh..",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 65%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.11145,
      "id": "21453027",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua iPhone 6s 64gb ngày 21-1-2017 vs giá 15.990đ bây giờ em muốn bán lại thì còn bao nhiu ạ,em có mua iPhone 6s 64gb ngày 21-1-2017 vs giá 15.990đ bây giờ em muốn bán lại thì còn bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh LinhAnh mua máy mới tại Thegioididong.com ngày 21-1-2017  giá 15.990.000đ thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 7.995.000đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.04562,
      "id": "22493386",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua 5 tuần giờ muốn bán lại đc ko???",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Trường hợp nếu máy anh là máy mới, không lỗi mua tại siêu thị Thegioididong.com và còn thời gian bảo hành chính hãng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại tiền cho anh ạ. Tuy nhiên anh sẽ mất thêm 20% trên giá mua máy trong tháng đầu tiên và cộng thêm 5% mỗi tháng tiếp theo anh nha. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.014727,
      "id": "23184026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng iphone 6 bản 32g mua ở tgdd được 6 tháng. Không biết ở tgdd có thâu lại k vậy. Cảm ơn trước ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và đã sử dụng được 6 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 55% giá trị sản phẩm anh nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là thông tin tham khảo anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.001793,
      "id": "22353272",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32Gb mua từ 10/6 nếu giờ đổi trả thì còn lại bao nhiều tiền ạ ?? (nếu không bị lỗi)",
      "answer": "Chào anh  Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại đã mua hàng của mình em sẽ kiểm tra và thông tin cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.979582,
      "id": "28312530",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. e mua góp sản phẩm mới. giá 7490000. mới dùng hơn 1 tháng. thì giờ e bán lại giá thu lại bao nhiêu ạ. máy còn full phụ kiện. k trầy sướt",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp anh mua trả góp thì anh phải thanh lý hợp đồng với công ty tài chính thì bên em mới hỗ trợ thu lại máy anh được ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.94145,
      "id": "31055306",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb mình mua hồi tháng 2/2018 giờ bán lại được bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Dạ chào anh ,Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp chính xác thông tin giá mua sản phẩm và thời gian mua để bên em có thể tính giá giúp mình được cụ thể hơn anh nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.92234,
      "id": "25232348",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua con ip 6 32g giờ muốn doi lại còn khoảng bao nhieu ạ e mua là 8.490.000",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.894535,
      "id": "25578757",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ngày 5/8/2017 .lúc mua mới giá 8.990.000 ..giờ muốn trả lại thì còn nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá trị sản phẩm của anh còn lại khoảng 4.495.000đ, tuy nhiên đây chỉ là giá trị tham khảo thôi ạ, anh mang sản phẩm và đầy đủ phụ kiện đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh đổi trả máy nha.Chúc anh một ngày làm việc vui vẻ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.847347,
      "id": "21679936",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy ngày 22/6 giá 8990 giờ em bán lại tgdd thu bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm của chị bên em thu lại còn khoảng 6.293.000đ chị nha , với điều kiện sản phẩm chị mua mới tại siêu thị và không bị lỗi người dùng chị nhé .Tuy nhiên, đây chỉ là thông tin tham khảo, chị vui mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra chính xác hơn ạ, chị nhớ mang theo đầy đủ hộp, hóa đơn, phụ kiện, quà khuyến mãi có giá trị khi mua sản phẩm kèm theo để không bị trừ thêm phí nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.828028,
      "id": "28384713",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 em mua 3/3/2018 giá 8.490.000 thì bây giờ bán lại được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Long,Nếu sản phẩm của anh được mua mới tại Thegioididong.com ( sản phẩm không bị hư hỏng, không trầy xước nhiều) hiện bên em sẽ hỗ trợ anh hoàn lại sản phẩm với giá khoảng 5.094.000đ nha anh. Đây chỉ là giá tham khảo, khi ra siêu thị hoàn lại sản phẩm anh nên mang theo hộp, phụ kiện của máy, quà khuyến mãi ( nếu có ) để tránh mất thêm phí anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.538708,
      "id": "18697797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua sámunggalaxy j7 duoc 4 ngày bán lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn mua máy mới tại Thegioididong.com và máy còn bảo hành thì bên mình sẽ hỗ trợ thu máy bạn lại với mức giá khoảng 80% giá trị máy tại thời điểm mua bạn nhé. Tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, bạn vui lòng mang máy ra siêu thị để nhận hỗ trợ chính xác ạ.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.521282,
      "id": "27594491",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua 4 tháng giờ bán lại đc nhiêu.. phụ kiện đầy đủ như mới",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu sản phẩm của anh mua mới bên em, còn thời gian bảo hành, không có lỗi do người dùng. Anh có thể cho em xin thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm cụ thể để em hỗ trợ tính giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.461988,
      "id": "29207121",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chút máy e iphone 6 2017 mua từ tháng 10 năm ngoái vẫn còn bảo hành giờ máy e bị lỗi cảm ứng muốn gửi đi bảo hành có được cấp máy dùng tạm không ạ,nếu e bán lại mua máy mới thì đc bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Trường hợp anh gửi bảo hành thì sẽ tùy cửa hàng mà có hỗ trợ được hay không ạ, anh phải ghé trực tiếp bên em để nhân viên kiểm tra nha anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.442001,
      "id": "21278753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi giờ tôi mua máy rồi 1 năm sau bán thì tgdd mua lại vs giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị AnhChị mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho chị ạ. Chị bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.435081,
      "id": "23790248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32 gb còn bảo hành 9 tháng 21 ngày h em muốn bán lại thì được bao nhiêu vậy??",
      "answer": "Chào chị,  CHị có thể cung cấp giá máy và số IMEI (*#06#) để bên em kiểm tra thời gian mua chính xác hơn và hỗ trợ chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.426384,
      "id": "20392594",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua Oppo Neo9s cách đây 6 tháng với giá 4tr7, đang mới không bị lỗi và dùng ok. Giờ em muốn bán lại và thêm tiền nmua Iphone 6 32Gb thì thêm bao nhiêu tiền ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với trường hợp chị mua máy bên em, khi mua là máy mới và còn bảo hành thì bên em mới có thể thu lại được nha. Mong chị có thể cung cấp thời gian (ngày, tháng) và số tiền khi chị mua sản phẩm, bên em sẽ dựa vào những thông tin này để tính toán cho chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.372461,
      "id": "21516770",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphon 6  ở tgdd  được 5 tháng có ý định nên đời muốn bán lại thì tính như nào",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.369678,
      "id": "22322801",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip6 32g dc 2 tháng giá 8990000d mình muốn đổi sang đời mới thì tgdd hỗ trợ giá máy này là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.338396,
      "id": "21672445",
      "field_search": "question",
      "question": "E Mua được 3 tháng rồi giờ bán lại thì mất bao nhiêu % vậy",
      "answer": "Chào anh ,Bên em chỉ hỗ trợ thu lại khi máy anh mua là máy mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thôi anh nhé. Nếu máy anh đáp ứng được các điều kiện trên thì anh có thể thông tin về ngày tháng và giá anh mua máy để bên em hỗ trợ tính giá chính xác hơn cho anh nha.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.259933,
      "id": "22326447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16 gb màu gold mìh mới mua dc 2 tháng  tại tgdd máy còn nguyên vẹn như mới còn cả hộp h bên tgdd có thu mua lại k ạ",
      "answer": "Chào anh Luân, Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại có tính phí nha anh, anh có thể mang bộ sản phẩm chuẩn, quà tặng ( nếu có ) ra siêu thị để được nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.216105,
      "id": "26546662",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  mua mới ở tgdd bị xước ở viền. Màn hình vẫn nguyên thì bán lại còn dc k qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra và thông tin chính xác cho anh ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.142437,
      "id": "32245424",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua huawei 2i lúc tháng 6/2018. Giá 4.990.000d Bây giờ em muốn bán sản phẩm thì giá còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy mua mới bên em, còn bảo hành,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...),máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì anh sẽ mất phí giữ máy là 20% giá sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu tiên, những tháng tiếp theo mỗi tháng mất thêm 5% anh nhé. Hiện anh cho em xin ngày mua sản phẩm chính xác để em tính mức hoàn chính xác hơn được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.069153,
      "id": "22922069",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua con này trả góp 9 thàng từ ngày 07/06 đã đc 5 tháng  còn 4 tháng đóng hết hợp đồng . giờ muốn bán lại cho TTDD giá còn bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.97937,
      "id": "22329190",
      "field_search": "question",
      "question": "ip SE imei xxxx43071568559 bây giờ bán lại đc bn ạ mua chính hãng tgdd 11tr990k",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì thấy tính đến nay anh nhận được khoảng 4.796.000đ khi trả lại máy anh nha! Anh vui lòng mang máy, bộ sản phẩm và các quà khuyến mãi (nếu có ) đến siêu thị gần nhất để được nhân viên hỗ trợ anh nhé! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.942478,
      "id": "26661424",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy gần 2 tháng tại tgdd giờ muốn bán lại để đổi đời cao hơn thì tính ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể thông tin thêm là sản phẩm của chị được mua mới hay mua cũ, có đang mua góp không và giá mua cụ thể để em tư vấn rõ hơn cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.897285,
      "id": "18620529",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Nếu mình mua IP 6 này bây giờ nhưng 2-3 tháng sau muốn đổi lên con Iphone 7 hoặc 6plus thì cửa hàng có chấp nhận không. Và nếu có, thì giá cả nhận về sẽ là bao nhiêu % giá bán ban đầu IP 6???",
      "answer": "Chào anh,Nếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại trong 12 tháng để anh đổi sang Sản phẩm khác. Nếu điện thoại anh mua khoảng 2-3 tháng thì bên em thu lại với giá khoảng 70-75% giá trị của máy ạ. Anh có thể Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.884289,
      "id": "31076821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút. Các máy iPhone 6 bây giờ TGDD đang bán là hãng mới sx hay sx lâu rồi . và bây giờ mà máy mới sx ra lại bán với giá rẻ chỉ bằng một nửa lúc mới ra thì có ảnh hưởng j đến chất lượng của máy so  với lúc đầu k",
      "answer": "Chào anhDạ các sản phẩm bên em đang bán đều là hàng mới chính hãng hết anh nha nên anh có thể yên tâm chất lương ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.881903,
      "id": "26788453",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua tháng trước 8499k giờ còn 6990 lại còn mua trả góp nữa ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng ạ, hiện tại máy được giảm giá dựa theo hãng còn giá là 6.990.000₫ và hỗ trợ trả góp anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.826267,
      "id": "26509773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ss j2pre mua từ tháng 9 năm ngoái bên cửa hàng. H muốn bán lại đc bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Vâng nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành trong 12 tháng, ít trầy xước, rơi vỡ, vào nước thì bên em có thể hỗ trợ thu lại anh nhé. anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể ngày mua mới sản phầm và giá lúc mua để em tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.801867,
      "id": "17996774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip 5s 16g tại tgdd đc 3 tháng giờ muốn đổi sang ip 6 32g thì phải bù thêm bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đã mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com thì khi anh đổi sang máy khác anh sẽ phải mất 30% giá trị sản phẩm anh nha. Tuy nhiên để chính xác hơn thì phiền anh cho em biết ngày mua của anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.772457,
      "id": "26635236",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mua được 2 tháng ip 6 32g bán lại bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh Hiếu. Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.683338,
      "id": "22603955",
      "field_search": "question",
      "question": "Em luận cái 5S từ tháng 11 năm 2016 tại TGDD thì giường bán 5S mua 6 thì được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Em chưa hiểu ý của anh cho lắm. Anh có thể nói rõ hơn cho em biết để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến anh được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.673288,
      "id": "28056401",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Nokia 6 đc 6 tháng giờ muốn đổi sang iPhone 6 32g thì bù bao nhiêu. Còn đủ phụ kiện.",
      "answer": "Chào anh,Để đổi trả được anh cần thỏa mãn 3 điều kiện: sản phẩm mua mới ở siêu thị bên em, còn bảo hành và không hư hỏng anh nhé.  Anh vui lòng thông tin lại thời gian mua sản phẩm(gồm ngày tháng mua) và giá khi mua sản phẩm rồi siêu thị bên em sẽ tính giúp nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.632942,
      "id": "26723066",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn bán lại xperia xa cho tgdđ thì bù bao nhiêu mua iphone 6,và góp mấy tháng",
      "answer": "Chào anh,Anh đang góp Xperia XA hay sao ạ? Và anh có thể thông tin máy mua mới hay đổi trả tại Thegioididong.com, thông tin ngày mua để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.609943,
      "id": "19813623",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua lại iPhone 6 32gb trong TGDD thì bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này có phải chị đang có nhu cầu đổi trả lại sản phẩm không ạ?Nếu sản phẩm chị mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn bảo hành chị có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em tính phí đổi trả giúp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.397345,
      "id": "26059100",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua con iphone 6 vào tháng 10 năm ngoái. Giờ k muốn dùng nữa thì bên TGDD có chế độ mua lại k ạ",
      "answer": "Chào chị Trang. Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.33997,
      "id": "22152229",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e muốn mua Ip6 32G thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.231771,
      "id": "31903389",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g mua ngày 5/5/2018 giá 6990 Thì giờ tgdd mua lại giá bn a",
      "answer": "Chào anh Minh,Nếu sản phẩm mua mới bên em, còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì bên em hỗ trợ thu lại sản phẩm và hoàn tiền lại 3.145.500 đ cho 8 tháng sử dụng anh nha. Tuy nhiên, anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện và quà (nếu có) ra siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ báo giá chính xác giúp anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.223682,
      "id": "22341491",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua con này 3 ngày giờ bán lại đc k",
      "answer": "Chào anh Chức,Nếu anh mua máy là hàng mới, còn bảo hành, không có lỗi, mua tại Thegioididong.com, thì trong 1 tháng đầu sử dụng anh có thể trả lại bên em hoàn lại cho anh khoảng 80% giá trị  lúc mua anh nhé, khi mang sản phẩm đến trả nhớ đem đầy đủ hộp, bộ sản phẩm chuẩn với quà khuyến mãi có giá trị (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.187586,
      "id": "23359841",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này từ tháng 8 và giờ muốn bán lại thì giá như thế nào hả anh ?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại cho anh đó ạ. Anh có thể thông tin ngày mua cụ thể tại Thegioididong.com và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh cụ thể anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.140347,
      "id": "26552676",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 5s mua lúc 9/2017 giá hơn 6tr. Giờ e muốn bán mua lại máy 6 32g thì cần bù bao nhiêu vậy??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin ngày mua chính xác để em tính mức bù được không ạ? Trường hợp anh không nhớ thì anh có thể cho em xin imei để kiểm tra thông tin ngày được không ạ? Anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.033005,
      "id": "23532412",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip se imei xxxx4307156955 mua ở tgdd là 11tr990k bây giờ bán lại cho tgdd đc bn ạ",
      "answer": "Chào anh,IMEI trên bên em không thấy thông tin trên hệ thống ạ. Anh có thể dùng số điện thoại mua hàng liên hệ tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra ngày mua để tính giá thu lại xem sao nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.01798,
      "id": "28145529",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy ip5s bên mình từ tháng 7 năm ngoái với giá 5tr990 ạ. Bây giờ em muốn đổi máy ip6 thì phải thêm bao nhiêu tiền nữa ạ ad",
      "answer": "Chào chị, Vâng nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành trong 12 tháng, ít trầy xước, rơi vỡ, vào nước thì bên em có thể hỗ trợ thu lại chị nhé. không biết sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com là sản phẩm mới hay sản phẩm đã qua sử dụng ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.99547,
      "id": "27699253",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi mua nokia 6 ở tgdd được khoang 4 tháng.  Giờ tôi muốn đổi lại iphon 6 có được không . Nếu được thi phụ phi là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.993076,
      "id": "28284449",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp ip6 đc 4 tháng còn 4 tháng nữa mình muốn trả lại thì mất bao nhiêu % còn lại bao nhiêu tiền bạn kiểm tra giúp mình với ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn thời gian bảo hành thì anh vui lòng thanh lý hợp đồng đang trả góp để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Nếu đổi trả sản phẩm thì anh mất khoảng 40% giá trị sản phẩm anh nhé. Nếu ưng ý anh vui lòng mang sản phẩm, phụ kiện và quà tặng nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.957115,
      "id": "23480136",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ muốn mua còn máy mới cứng ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì nếu chị mua thì bên em vẫn đảm bảo là sản phẩm mới 100% chính hãng vẫn còn nguyên seal và hộp đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.952402,
      "id": "19556985",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nua máy ở TGDD ngày 14/6/2017 tặng mẹ nhưng khó sử dụng muốn đổi sang dòng samsung thì TGDD có mua lại không và mua lại với giá bao nhiêu để mình còn cân đối. Mình mua giá 8,99 tr, máy và phụ kiện vẫn như mới, chưa sử dụng",
      "answer": "Chào anh,Nếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ hoàn lại 7.192.000đ để anh đổi sang Sản phẩm khác ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.90826,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.806864,
      "id": "27243938",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua chiếc máy iphone 7 32gb dk 4 tháng, gjo mình muốn bán nó. Có ai có nhu cầu dùng thì liên hệ nhé! Vì máy còn đang mới nên mình ko muốn bán ở ngoài quán na",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.795658,
      "id": "27101904",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt mua 36900 mua dc 2 tháng giờ bán ra mất 25% là còn lại bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại 75% giá trị sản phẩm, và thu lại khoảng 2.767.000đ anh nha. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.78845,
      "id": "18157157",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua điện thoại huawei y6 II được 3 tháng tại TGDD giờ e đổi qua iphone 6 bản 32GB mới ra này thì bù bao nhiêu tiền ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.732422,
      "id": "29389393",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn bán lại Ip 6 mua ở tgdd 1 năm thu vào bao nhiêu chưa hề trầy 1 chỗ nào cả",
      "answer": "Chào chịDạ chị có thể cho em thông tin ngày mua máy để bên em hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.65448,
      "id": "21706464",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp iPhone 6 32GB được 2 tháng thì bây giờ anh có thể thanh lý Hợp đồng trả góp sớm được nha. Sau khi thanh toán xong Hợp đồng trả góp thì anh có thể trả lại máy cho Thegioididong.com và nhận lại tiền được nhé. Với điều kiện anh mua sản phẩm ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng thì Thegioididong.com mới hỗ trợ anh trả lại máy nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.638222,
      "id": "21354867",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mua 9 triệu dùng 10 tháng chán rồi muốn trả thì giá trị còn lại bao nhiêu??????",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com với giá là 8.990.000đ và đã sử dụng được 10 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 3.146.500đ chị nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là giá tham khảo chị vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.62317,
      "id": "26507129",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy oppo f5 hồi tháng 1, giờ mình muốn đổi máy dùng ip 6 thì mình bù bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và chị sẽ chịu phí giữ máy chị nhé, chị vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.620962,
      "id": "26370146",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Giờ em định mua cái ip 6 này. Nhưng em mới mua cái Samsung Galaxy J1 mini mới được 1 năm . Phụ kiện này nọ đồ còn ok lắm. Cho em hỏi bên TGDD mình có thu lại máy đó không ạ.? Nếu có thu lại thì thu với giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể thời gian mua và giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.607105,
      "id": "29241846",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em muốn mua iphone 6 này. Mà hiện tại em đang sài samsung j5 pimer đó qtv thì vào tgdd thu lại bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho chị nha chị, chị có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.538776,
      "id": "17768571",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua 5s được 8 tháng giờ thu lại còn bao nhiêu %",
      "answer": "Chào anh Tùng,Dạ nếu mua được 8 tháng thì trả lại còn khoảng 45% giá trị lúc mua nha anh, lưu ý thông tin này chỉ mang tính tham khảo, Thegioididong.com chỉ thu lại máy mua mới ở bên em, còn bảo hành. Khi mang sản phẩm đến trả nhớ đem đầy đủ hộp, bộ sản phẩm chuẩn với quà khuyến mãi có giá trị (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.512424,
      "id": "28250398",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ! Mình mua máy ngày 17/04/2018, vậy giờ TGDD thu lại bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.473064,
      "id": "26493691",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s mua tại tgdd hết hạn bh thì thu lại bao nhiêu khi tôi muốn mua ip 6",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại máy đã hết bảo hành anh nhé.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.46201,
      "id": "29814972",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này nhưng muốn đổi lại thì mất  bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy mình mua mới tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và anh sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.452055,
      "id": "29961800",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con iphone 6 32gb còn mới ko trầy xước, ko rơi móp. Nói chung là mới 99% mình muốn đổi iphone 7 32gb. Thì phải bù bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy iPhone 6 32Gb mua mới bên em, còn bảo hành,máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại iPhone 7 32Gb được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.295874,
      "id": "30062643",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tgdd có thu lại con iphone 5s của mình ko ạ mình mua 6500000d ngày 28/7 / 2016 nay niếu mình đuổi lại con khác có được không và còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hết bảo hành bên em không hỗ trợ thu lại nhé anhThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.279823,
      "id": "23123073",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua Xiaomi mi a1 trả góp tại TGDD ,  giờ muốn bán lại cho shop để mua iPhone 6  32 g trả góp thì sao ad  , sdt mình là xxxx536409",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về gói lãi suất anh tham gia, để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.259272,
      "id": "30353448",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ mua ip6 mới ios bao nhiêu vậy????",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này đang được hỗ trợ  iOS 11 anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.224077,
      "id": "23385859",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn bán lại máy mua ở tgdd thì mang đến tgdd nào cũng được hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi đó anh nhé, siêu thị bên em hỗ trợ tại mọi nơi trên hệ thống siêu thị bên em anh ơi, tuy nhiên để được hỗ trợ trả lại sản phẩm thì anh phải đáp ứng 3 điều kiện: khi mua là sản phẩm mới, còn bảo hành không hư hỏng và mua ở siêu thị bên em. Anh vui lòng cho biết thời gian mua sản phẩm(gồm có ngày tháng) và giá khi mua sản phẩm rồi sau đó bên em tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.216589,
      "id": "21462780",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi , em đang có 1 cái điện thoại 8tr9 mới mua và muốn bán lại , vậy bên mình tính bao nhiêu % ạ !!,Ad cho em hỏi , em đang có 1 cái điện thoại 8tr9 mới mua và muốn bán lại , vậy bên mình tính bao nhiêu % ạ !!",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp anh mua máy bên em, khi mua là máy mới và còn bảo hành thì bên em mới có thể thu lại được nha. Mong anh có thể cung cấp thời gian (ngày, tháng) và số tiền khi anh mua sản phẩm, bên em sẽ dựa vào những thông tin này để tính toán cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.192266,
      "id": "23523432",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy sam sung j7 prime  mình mua được 11 tháng ở tgdd thì bây giờ mình muốn bán lại thì giá cả như sao ạ , máy mình k bị xước xát và k bị gì ạ và bán đc với giá như sao",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com bên em và còn bảo hành anh có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em kiểm tra và hỗ trợ tính phí đổi trả giúp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.10366,
      "id": "23759590",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32 gb trả trước 3 tr số còn lại trả trong 6 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của công ty HOME CREDIT,trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), trả hàng tháng khoảng 1.272.500₫(góp 6 tháng). Hồ sơ gồm CMND (đủ 20-60 tuổi) và hộ khẩu. Nếu anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em giúp anh làm hồ sơ online ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.087461,
      "id": "21705556",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Trường hợp trên thì anh có thể làm hồ sơ thanh lý hợp đồng trả hết số còn lại sau đó trả lại máy anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.04012,
      "id": "17807891",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua oppo f1 từ thág 6 năm ngoái,  bây giờ muốn đổi iphone6s 32g , phải thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp anh mua máy bên em, khi mua là máy mới và còn bảo hành thì bên em mới có thể thu lại được nha. Mong anh có thể cung cấp thời gian (ngày, tháng) và số tiền khi anh mua sản phẩm, bên em sẽ dựa vào những thông tin này để tính toán cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.023504,
      "id": "28360995",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mới mua a6 đc 1 tuần trả góp trong 4 tháng .Giờ mình muốn đổi lại ip6 thì sẽ phải mất bao nhiêu phần trăm hợp đồng  ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ nếu chị góp gói lãi suất thường thì khi chị đổi sẽ mất 20% giá máy ạ, chị có thể mang máy đến siêu thị để bên em tư vấn cho chị ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.885546,
      "id": "24391782",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone se e mua chính hãng tại tgdd imei xxxx3071568559 11tr990k bây ho bán lại cho tgdd đc bn",
      "answer": "Chào anh,anh có thể kiểm tra emei lại giúp em ạ, vì emei này không có trên hệ thống ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.837582,
      "id": "28777348",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mua 25/4 giờ bán lại thegioididong thu lại nhiêu add...phụ kiện hộp bảo hành còn đủ",
      "answer": "Dạ chào anh ,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp chính xác thông tin giá mua sản phẩm và thời gian mua để bên em có thể tính giá giúp mình được anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.808802,
      "id": "27994181",
      "field_search": "question",
      "question": ". Mình có samsung tab a6 giờ muốn bán lại thì bên shop thu lại giá bao nhiu ạ !",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu sản phẩm của chị mua mới bên em, còn thời gian bảo hành, không có lỗi do người dùng. chị có thể cho em xin thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm cụ thể để em hỗ trợ tính giúp chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.76254,
      "id": "23510260",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua ip6 từ 28/07/2017 giờ mình bán lại để mua j7 pro bên minh mua lại bao nhieu a",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, anh vui lòng cung cấp giúp em mức giá anh mua sản phẩm trên cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.757914,
      "id": "28704947",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mới mua chưa được 2 tháng bây giờ bị bông tróc lớp vỏ vậy là sao ad, bên tgdd thay vỏ lô bán ak",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm iphone mới bên em kinh doanh là hàng chính hãng 100%, nguyên seal nha anh. Trường hợp của anh có thể do anh không dùng ốp lưng nên vỏ bị trầy xước là chuyện bình thường anh nhé. Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể hơn.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.744825,
      "id": "21120744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu mình muốn mua iphone 6 này thì lại tgdd mua bình thường hay phải đem theo cmnd hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh ThanhAnh mua trả thẳng thì anh ra Thegioididong.com có hàng mua bình thường thôi ạ, không cần đem cmnd gì đâu ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.703754,
      "id": "18171449",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua con j7 prime đc nửa tháng , giờ mình muốn đổi lấy ip6 32gb thì bù thêm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com thì anh có thể thông tin lại giá lúc anh mua sản phẩm để bên em hỗ trợ tính giá chính xác cho anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.688465,
      "id": "20875356",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòg 6 tháng,thì trả trước bao nhiêu,còn lại mỗi tháng góp bao nhju ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.676365,
      "id": "28464337",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi em mới mua nokia 5 bằng trả góp từ ngày 5/7 tới giờ, giờ  em muốn đổi sang iphone 6 32g này được không ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ không biết anh tham gia với lãi suất bao nhiêu phần trăm vậy ạMong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.649307,
      "id": "26146170",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua oppo f5 bạn 4g ram từ 21/2 giờ mình muốn đổi sang ip 6 thì cần bù thêm bao nhiêu tiền ah , máy còn  mới do nữ xài",
      "answer": "Chào anh Quốc Anh!Không biết sản phẩm lúc anh mua có giá bao nhiêu ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.578127,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình muốn cài lại iphone 5s như máy mới thì phải làm thế nào và ko biết là tgdd có thể cài lại dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn khôi phục cài đặt gốc của máy là sẽ được nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.554747,
      "id": "21649861",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng dc một tháng máy như khi mở hộp bán lại còn bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đã mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com và có thời gian chưa quá 1 tháng thì khi anh trả lại máy anh sẽ phải mất 20% giá trị sản phẩm anh nhé. Phiền anh cho em biết giá mua của anh để em tính khoản tiền còn lại cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.547018,
      "id": "22459937",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip 6 plus máy mua từ đầu tháng 3/2017 . Bây giờ muốn đổi sang ip6 32g 2017 thì có dc k?",
      "answer": "Chào chị Tuyết,Chị mua máy mới tại Thegioididong.com  từ đầu tháng 3/2017 thì bên em có hoàn lại tiền cho chị với phí khoảng 50% giá máy trên hóa đơn. Sau đó chị bù tiền(nếu có) đổi máy khác ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho chị và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.544704,
      "id": "26844142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu mình mua iphone 6 mới mà không muốn xài ios 11 vì sợ giật, lag. TGDD có hỗ trợ hạ cấp ios không? Cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sản phẩm Iphone 6 bên em kinh doanh dùng IOS 11 và bên em không có hỗ trợ hạ xuống IOS thấp hơn anh nhé , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.483831,
      "id": "27985629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới tải về hôm qua mà sao bây h lại bị mờ chữ cài đặt bây giờ  Iphone 6 plus",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này do máy dưới 50% pin, nên bạn vui lòng cắm sạc cho máy trên 50% pin nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.479342,
      "id": "23434753",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g trả góp mới tháng là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.474806,
      "id": "21526230",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi bây giờ e muốn đổi trả góp từ ip6s 32g sang ip7 32g thì mất bao nhiêu tiền a",
      "answer": "Chào anh ChươngAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó anh bù tiền đổi máy khác ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.466305,
      "id": "22030104",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6s đã qua sử dụng tại tgdd được 6 ngày. Bây giờ em muốn đổi ip6 thì có dc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com bên em là sản phẩm đổi trả thì bên em không thể hỗ trợ chị đổi trả lại sản phẩm này được chị nha. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.44671,
      "id": "25433555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chi nhánh tp bmt còn iphone 6 32G k ạ. Nếu còn e đã đủ 20t và muốn trả góp có trả trước thì trả trước bao nhiêu và góp 6 tháng thì bao nhiêu 1 tháng. E cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Dạ. Hiện tại sản phẩm này có hàng ở khu vực TP. Buôn Mê Thuột chị nhé, chị có thể trả trước từ 0% - 70% đó ạ. Chị vui lòng cho em biết hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.435265,
      "id": "22879484",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mới mua con j7 prime hồi tháng 8 bây giờ muốn đổi sang ip6 này thì phải bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ để được hỗ trợ trả lại sản phẩm thì chị phải đáp ứng 3 điều kiện: khi mua là sản phẩm mới, còn bảo hành không hư hỏng và mua ở siêu thị bên em. Chị vui lòng cho biết thời gian mua sản phẩm(gồm có ngày tháng) và giá khi mua sản phẩm rồi sau đó bên em tính giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.39513,
      "id": "22734719",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb lúc tôi mua 9.990.000 ngày 1/4/2017 giờ tôi muốn trả lại thì tgdd thu lại mất bao nhiêu%, tính hộ ra số tiền !!! Thân",
      "answer": "Chào anh Thái,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả hiện trả lại cho Thegioididong.com thì bên em hoàn cho anh 50% giá trị sản phẩm ( khoảng 4.995.000đ ) anh nhé. Giá đổi trả này chỉ là tham khảo, khi đến siêu thị anh mang theo bộ phụ kiện chuẩn và phần quà khuyến mãi có giá trị ( nếu có ) để không mất thêm phí anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.386688,
      "id": "26682117",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua vivo v9 nhưng giờ mình muốn đổi lại lấy ip 6 được không",
      "answer": "Chào chịDạ . Nếu chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ đổi trả ạ ,  chị cho em xin thông tin giá trị và ngày mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp chị nha !Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.379112,
      "id": "19602323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 9 năm ngoái mình có mua máy tính bảng samsung tab A 9.7 ở thế giới di động bây giờ mình bán lại Để mua iphone 6 có đc k ạ?  nếu bán đc thì  giá như nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện nếu sản phẩm chị mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho chị nhé , chị vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.344845,
      "id": "21730433",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi giờ e muốn bán lại chiếc j7 grime thì phải bù bao nhiu tiền mới mua đc ip6 ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com còn hạn bảo hành và không bị hư hỏng thì anh vui lòng cho em xin ngày mua và mức giá lúc mua em sẽ tính phí cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.326204,
      "id": "17884717",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 tại tgdd đã qua sử dụng. Máy có vấn đề thì e có thể đổi lại máy ở tgdd không",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm đổi trả anh có lỗi của nhà sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.254625,
      "id": "20854417",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua dt ss j7 grime ngày 28.5 giá 5.600.000. Nếu giờ e bán lại thì còn bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn là máy mới, mua tại Thegioididong.com, ngày 28/5/2017 và không có lỗi bên mình hỗ trợ thu lại có tính phí giữ máy. Trường hợp này bên mình hoàn lại cho bạn khoảng 3.920.000 đ, đây chỉ là giá tham khảo. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chính xác. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.201979,
      "id": "17763710",
      "field_search": "question",
      "question": "Samsung galaxy grand prime mua ở tgdd ngày 30/4/2016 với giá 3tr290 giờ bán lại đc bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm của anh bên em thu lại còn khoảng 822.500đ anh nha với điều kiện anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn bảo hành , không bị lỗi người dùng anh nhé . Tuy nhiên, đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra chính xác hơn ạ, anh nhớ mang theo đầy đủ hộp, hóa đơn, phụ kiện, quà khuyến mãi có giá trị khi mua sản phẩm kèm theo để không bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.146238,
      "id": "18766754",
      "field_search": "question",
      "question": "bao giờ mới có lại vậy",
      "answer": "Chào anh! hiện tại bên em không có thông tin chính xác khi nào sản phẩm hàng sẽ về anh nha. Anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.143356,
      "id": "26370306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , mình mua ip 6 32g ngày 27/11 giờ mình muốn trả lại thì bị trừ bao nhiêu ạ . Giá lúc mua là 8990000 ạ ?",
      "answer": "Chào anh Tuấn!Dạ nếu anh mua mới tại Thegioididong.com ngày 27/11/2017 với giá 8.990.000đ và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em hỗ trợ thu lại và hoàn cho anh khoảng 5.394.000đ nha anh. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo ạ, anh vui lòng mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên bên em hỗ trợ tính giá tốt nhất cho anh nha, anh nhớ mang theo đầy đủ phụ kiện để không bị trừ thêm phí ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.13806,
      "id": "29577198",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp giờ mình muốn bán lại thì phải như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ không biết anh đang còn trả góp hay đã trả góp xong hết rồi để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.062712,
      "id": "21084155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e mua cha gop iPhone 6 thường máy mới bản 32GB được 3 tháng giờ e bán lại được Ko ạ mong sớm phản hồi từ ac",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại. Và anh vui lòng thanh lý xong hợp đồng thì Thegioididong.com hỗ trợ lại máy anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.057968,
      "id": "19039751",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình mua chưa được 1 tháng bây giờ cửa hàng ngừng kinh doanh thì mình có bán lại được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com thì bên em có hổ trợ thu lại  anh nha. Anh vui lòng cho em biết chính xác thời gian mua hàng và giá trị sản phẩm để em kiểm tra và hổ trợ cụ thể đến anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.049105,
      "id": "20985891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng máy iphone 6 thì bị sập nguồn bật lên không được,mua từ đầu tháng 7.Nếu đem ra sẽ được bảo hành hay đổi máy mới ?",
      "answer": "Chào chị Oanh,Nếu lỗi từ nhà sản xuất và sử dụng trong 1 tháng đầu thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm tương đương. Còn nếu đã qua tháng thứ 2 thì bên em gửi bảo hành chị nhé. Chị mang ra siêu thị bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.988548,
      "id": "18751411",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone bây giờ đặt trước mới có hả. nếu góp thì có không?",
      "answer": "Chào anh,Vì sản phẩm trên đang tạm hết hàng nên nếu giờ anh cần mua sản phẩm gấp thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại bên em hỗ trợ giao hàng từ 2 đến 7 ngày ạ, anh vẫn có thể làm hồ sơ mua trả góp, anh có thể làm hồ sơ bây giờ ạ, nếu hồ sơ được duyệt thì khi nào có máy anh nhận máy và sử dụng luôn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.982077,
      "id": "20979097",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và iphone 6s mới ra giá bao nhiêu tgdd.iphone 6s còn giảm giá nữa k tgdd",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không còn giữ thông tin sản phẩm lúc mới ra giá bao nhiêu. Tùy theo tình trạng hàng, nhu cầu sử dụng của khách hàng, nhà sản xuất mà giá bán có thể tăng, giảm thích hợp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.96401,
      "id": "23492003",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy iphone 6 32g mới tinh ngày 22/11/17 giá 8.490.000. Giờ muốn đổi trả lây tiền nhưng bị mất củ sạc+dây sạc, vẫn còn hộp+tai nghe. Như vậy thì lấy lại được bao nhiêu tiền vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì nếu anh mua tại Thegioididong.com và tình trạng sản phẩm vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 6.792.000đ và nếu anh đã làm mất sạc thì bên em sẽ trừ tối đa 5% phí phụ kiện đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh hãy mang máy và với các phụ kiện còn lại đến siêu thị Thegioididong.com để tránh bị trừ thêm phí anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.931984,
      "id": "24755813",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6+ của mình bị hư cục ghi âm, giờ mình gởi lên TGDD sửa dùm thì khoảng bao nhiêu ngày mới lấy máy về được ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu gửi bảo hành bên em sẽ hỗ trợ gửi bảo hành từ 7-15 ngày, tùy theo tình trạng sản phẩm, vị trí trung tâm bảo hành ... chị nhé. Nếu chị muốn hỗ trợ nhanh hơn thì mình có thể mang sản phẩm ra trực tiếp trung tâm bảo hành Apple chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.832968,
      "id": "25986096",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 32g  trả góp.máy xài chưa được 1 tháng. Em muốn trả lại và hoàn lại tiền có được k ad. Và sẽ mất bao nhiêu tiền hoàn lại ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn thời gian bảo hành thì anh vui lòng thanh lý hợp đồng đang trả góp để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Nếu đổi trả sản phẩm thì anh mất khoảng 20% giá trị sản phẩm anh nhé. Nếu ưng ý anh vui lòng mang sản phẩm, phụ kiện và quà tặng nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.778114,
      "id": "26901341",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đt vivo v9 lúc 10/4 bây h mình muốn đổi lại và lấy ip 6 được kh",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình với giá khoảng bằng 80% giá trị sản phẩm trên hóa đơn và chị bù thêm tiền đổi sang iphone 6 32GB, tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị cùng với hộp sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) để có được mức giá chính xác hơn cũng như không bị mất phí ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.776588,
      "id": "23385782",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy htc 10 evo e muốn bán thì đến tgdd nào bán lại cũng được hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com bên em và còn bảo hành thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bất ký bên em đều hỗ trợ tính phí đổi trả giúp anh đó anh ạ. Khi đi anh nên mang đủ bộ sản phẩm chuẩn và phụ kiện đi kèm đến siêu thị để bên em tính phí chính xác giúp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.772688,
      "id": "25767912",
      "field_search": "question",
      "question": "trước mình có mua máy ss j5 bên tgdd giờ cũng hơn 1nam r. minh muốn bán lại có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc, bên em chỉ hỗ trợ thu lại máy (mới, mua tại bên em) trong vòng 12 tháng (kể từ ngày mua) ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.733124,
      "id": "30951765",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g mua gần đc 1 năm.  Tgdd có thu lại hôq",
      "answer": "Chào anh Nếu điện thoại iPhone của anh mua không quá 12 tháng, mua mới bên em, máy hoạt động bình thường, không hư hỏng và không đang trả góp thì bên em sẽ hoàn lại tham khảo là 25% anh nhé.Nếu anh đồng ý với mức hoàn tham khảo trên,anh xin vui lòng mang bộ sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) đến hệ thống siêu thị gần nhất để được hỗ trợ thu lại, tránh bị trừ phí thêm anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.731747,
      "id": "26270366",
      "field_search": "question",
      "question": "mua mới mình muốn bên hãng cài lại ios 10 thì có được không. mong QTV trl giúp mình. cảm ơn",
      "answer": "Chào anh !Hiện nay Apple đã khóa sign các phiên bản iOS 10 rồi nha anh nên anh mang máy đến hãng cũng không được hỗ trợ cài nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.607195,
      "id": "29888660",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua cách đây 3 tháng giờ trả lại thì còn bảo nhiêu nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.602024,
      "id": "24253654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 phai trả  trước  bao nhiêu,  phần  còn  lại phải  trả  trong mấy  tháng, mỗi  tháng  là  bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị Phượng,Chị có thể trả trước từ 0-80% giá máy , góp từ 3-24 tháng. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.5814,
      "id": "27496359",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip6 dc 3 tháng...mất hộp, bên mình có thu lại ko ạ? Và mình bị mất bao nhiêu phần trăm nếu bán?",
      "answer": "Chào chị,Dạ mất hộp siêu thị bên em vẫn có thu lại sản phẩm chị nhé, tuy nhiên sẽ tính phí hộp khoảng 5% giá trị sản phẩm nữa đó chị ạ, vui lòng cho biết ngày tháng chị mua sản phẩm rồi bên em tính giúp chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.53,
      "id": "21523194",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi máy j7priem mua từ tháng 18/7/2017 giờ muốn đổi lên iphone6 32gb thì cáp bao nhiêu tiền để đổi được ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết sản phẩm của anh có được mua mới tại hệ thống Thegioididong.com hay không? Sản phẩm có bị lỗi hay không? Ngày mua chính xác và giá của máy khi mua để em có thể kiểm tra xem bên em sẽ hoàn trả lại số tiền là bao nhiêu anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.460138,
      "id": "18126559",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi QTV, mình có đặt cọc mua iphone 6 32g nhưng chưa lấy hàng. Vậy bây giờ mình muốn lấy hàng hoặc lấy lại tiền thì thủ tục thế nào?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể liên hệ tổng đài 1800.1060 để nhân viên bên em tư vấn chi tiết hơn giúp anh nha.Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.45484,
      "id": "27894009",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 chưa đc 1 tháng. h e bán lại thì giá bao nhiêu vậy. k trầy sướt",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com trong 1 tháng và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn cho anh 80% giá trị sản phẩm nha anh. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra tính giá tốt nhất cho anh nha, anh nhớ mang theo đầy đủ phụ kiện để không bị trừ thêm phí ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}